呼籲位勇武留力到10月1

各位唔好去到咁盡呀，我明依家各位好嬲，但 10月1香港仲需要你地
加油，留力呀
五大訴求，缺一不可

我忍左佢好撚耐

一句講晒 聽日麻包袋藍絲副校長 割唔割